銀行借錢但係唔經戶口轉帳

我有中銀同恆生戶口 想借一舊錢
但係我屋企人會check住我月結單 睇下我既收入同支出
中銀同恆生有冇得借到舊錢但係唔會入落戶口出貸款

信係唔應該比其他人睇 -.-

因為你d帳單都係會寄到比你

你可以試下問開新戶借得唔得，我見佢有中銀獨立有個app做借貸

幾多歲人？